[代貼] 8/8 海港城活動正式取消

"大家好，我哋係聽日Happy Hour嘅TG admin團隊。

今晚我哋面對住TG Group同連登嘅意見之後，決定將聽日嘅Happy Hour活動取消。除咗係因為接受大家嘅意見之外，亦都係見到海港城方面已經就應對警方表咗態，對於為勇武打氣呢個目的，相信或多或少都已經做到。

然而有意見話將同樣行動搬去新鴻基旗下商場，Admin們都希望今次嘅籌組行動可以為之後嘅搞手提供到Idea。

喺度要多謝每一個俾意見我哋嘅巴絲打，因為只有喺交流之下，我哋先可以得以反省同改善，再一次多謝你哋嘅意見🙇🙇

最後想講嘅係，我哋絕對唔係鬼/對面公司打手。我哋同大家一樣，都只係會發夢，有夢想嘅香港人。或者今日我哋意見有分歧，但相信面對暴政，黑警同催淚彈嘅時候，我哋總能夠再次團結。

無論係809接機定811深水埗遊行都好，都希望見到大家"

多謝你地 一齊努力爬山 8 機場見

推

好admin會聽意見

人地貼張野就縮？真係清場都唔比狗入先讚啦

唔係縮 係海港城都無搞過我地 做咩而家要搞人 俾位人入

推，要搞商場活動一定揀SHK

好admin!!

支持 要針對性咁玩先有用

今晚所見，海港城已經有正面回應，如果仲要攪佢嘅話，我地就真係變咗做「暴徒」嘞，支持取消!!!

支持

push

gchi

如果你咁講，機場都無搞你，姐係咩不合作運動都唔駛做

真係好野蠻
人不犯我 我不犯人咁簡單
要攪去沙田真係唔會有人反對你囉